屌好撚唔掂,英國主要電視台抹黑緊我哋,仲講北角D撚屌係普通人

可能佢唔係清楚咩事,又話北角一般市民唔滿意所以出來打人,又話示威者搞警署D狗好剋制,但完全冇講警黑合作,狗扮示威者咁,希望各位巴絲見到鬼佬press可以主動講下.你一句可能影響佢哋出既片,而影響好多人.
我覺得重點係比佢哋知狗扮示威者甚至記者,警黑合作呢D完全唔關政治立場但道德上錯哂既事

ps BBC 同sky情況都差唔多,佢哋影響力好大架,咁唔全面都得

9up 唔洗本

推

一人一email澄清比佢聽

Push

cls

屌

其實email澄清係咪真係有用

推
一定要有片去澄清

之前bbc定邊間都係ig比人屌到改左三次

實係引用咗大陸d官方假新聞

應該要搵英國既手足幫忙

比咩source佢先得？有冇咩證明到又要英文

有冇人有經驗一齊搞搞佢

開過易入口既post

清楚cap幾張錯誤資訊

應該有人會搞, 到時一人一信

成段新聞個感覺好唔中立

仆街英國佬

屌佢
作文啊
垃圾media 唔去搵真相

有冇英國巴打幫幫手

文宣巴打會唔會成立個page 發佈英文版消息比外媒參考

點解外國都係咁？

Fake news

易入口意思係直接打信比各位copy咁？

唔係外國就係好,特別係英國,出賣香港之餘,奶共堪稱世界第一.

紅底奶共

係好誇張,好似黨報英文版咁

英國同支那 connect左好耐啦

有人會打信

有人會留言

但冇人得閒坐低睇成條影片

奶共就一定la,但呢個直情好似支共咁出fake news

BBC CNN請幾多拼音記者呀 大佬
同facebook香港一樣專請大陸人

唉,點解D鬼佬仲信D支那人架,伏左咁多次

fake news